{
    "data_type": "CVE",
    "data_format": "MITRE",
    "data_version": "4.0",
    "CVE_data_meta": {
        "ID": "CVE-2019-9365",
        "ASSIGNER": "cve@mitre.org",
        "STATE": "PUBLIC"
    },
    "affects": {
        "vendor": {
            "vendor_data": [
                {
                    "product": {
                        "product_data": [
                            {
                                "product_name": "n/a",
                                "version": {
                                    "version_data": [
                                        {
                                            "version_value": "n/a"
                                        }
                                    ]
                                }
                            }
                        ]
                    },
                    "vendor_name": "n/a"
                }
            ]
        }
    },
    "problemtype": {
        "problemtype_data": [
            {
                "description": [
                    {
                        "lang": "eng",
                        "value": "n/a"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    "references": {
        "reference_data": [
            {
                "refsource": "CONFIRM",
                "name": "https://mitre.org",
                "url": "https://mitre.org"
            }
        ]
    },
    "description": {
        "description_data": [
            {
                "lang": "eng",
                "value": "S\u00eene kl\u00e2wen durh die wolken sint geslagen, er st\u00eeget \u00fbf mit gr\u00f4zer kraft, ich sih in gr\u00e2wen t\u00e4gel\u00eech als er wil tagen, den tac, der im geselleschaft erwenden wil, dem werden man, den ich mit sorgen \u00een verliez. ich bringe in hinnen, ob ich kan. s\u00een vil manegiu tugent michz leisten hiez."
            }
        ]
    }
}